荃灣公立何傳耀紀念中學副校長指暴力不能解決問題

副校長在「真情對話」的環節中指很擔心昨日受傷的學生，但暴力不能解決問題，即使學生受傷亦不能同意受傷同學的行動方式。

屌呢間嘢啲膠層已經出曬名唔意外

垃圾比喻

又對話
我都講左好多次，同林奠對過話既，都得唔到好結果。唔好再講好嗎？

暴力解決到制造問題既人咪得